[CLS] 幾個波蘭妹RAP咗首歌支持香港人

有英文字幕
Link:

波蘭妹

各位手足兄弟姐妹
幫手推，
多謝全球
站在正義
有心人
比like
留言
thank you 各位

push

Stan拍過好多片，又做youtube live 撐香港但冇人睇
有啲片得幾百views

喺台灣住咗9年嘅波蘭人

大家都要幫手CLS 斯坦 既片
我地係波蘭既campaign 佢都幫咗唔少忙

國際特赦都衝出嚟鬥黃

推

佢對眼好靚

pushh

先推

Push